想請教關於抗爭方式的法律問題

拿，我真係唔識發問，我完全無諗過要去任何政府地方做依件事架。

我想問，公眾地方放屎蜢會犯邊條法例？

我真係無打算去做架，我依d良好市民要星期五都要番工架嘛。草蜢唔係雀仔既糧食咩？我知道新鮮捉到應該賣去雀仔街架。

推。
教下小弟啦

推

推一推，小弟勁無知

Team kill

以前d講鏟片有教點樣放先單向攻擊到。